肥婆有罪，咁肥佬呢？

唔好話咩父權嗰啲，不嬲㗎啦

肥已經係有問題

肥嘅人已經唔需要分男女，只係一pat嘢，直到佢地減咗

肥佬啲撚好短 縮入去個肚腩下面

肥佬起碼唔19

一半半啦
但係肥婆就一定濕鳩